\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{Qual a diferença entre resíduos sólidos e rejeitos?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{9}
\end{figure}


\textit{resíduos sólidos}: material, substância, objeto ou bem descartado resultante de atividades humanas em sociedade, a cuja destinação final se procede, se propõe proceder ou se está obrigado a proceder, nos estados sólido ou semissólido, bem como gases contidos em recipientes e líquidos cujas particularidades tornem inviável o seu lançamento na rede pública de esgotos ou em corpos d’água, ou exijam para isso soluções técnica ou economicamente inviáveis em face da melhor tecnologia disponível;

\textit{rejeitos}: resíduos sólidos que, depois de esgotadas todas as possibilidades de tratamento e recuperação por processos tecnológicos disponíveis e economicamente viáveis, não apresentem outra possibilidade que não a disposição final ambientalmente adequada;



\end{document}
